夠鐘起身啦大媽們

港股等緊你地買啊

依兩日冇北水,缺乏灌溉啊